{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006324",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002143040?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "목포 동양장 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは12:00から可能で、チェックアウトも12:00までです。 チェックインやチェックアウト時間は変更されず、予約のお知らせによって基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 これは現場で支払う必要があります。 宿泊料金は、各部屋の基準人数に応じて策定され、特殊客室の場合には、実際の入室人数を確認する必要があります。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。 もし予約をする前に未成年者の入室可否を確認してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合には、キャンセルや払い戻しができません。 もし提携店の都合でキャンセルが発生した場合、100%払い戻しとなり、客室情報が変更になることもあります。 客室利用の際に予約された駐車場が使用でき、すべての客室でワイファイが使用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは12:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトも12:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は変更できますか？",
            "answer": "チェックインやチェックアウト時間は変更されません。"
        },
        {
            "question": "予約のお知らせによって基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "予約のお知らせによって基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は、各部屋の基準人数に応じて策定されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "予約をする前に未成年者の入室可否を確認してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合には、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "もし提携店の都合でキャンセルが発生した場合、100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室利用の際に駐車場は使用できますか？",
            "answer": "客室利用の際に予約された駐車場が使用できます。"
        },
        {
            "question": "客室利用の際にワイファイは使用できますか？",
            "answer": "すべての客室でワイファイが使用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 273,
        "QA": 358
    }
}